屌你老母連登仔係咪唔明咩叫紅唔起？

屌你老母頭先見到個po話連bruno mars都紅唔起真係得啖笑